（大笪地）假如香港失業率繼續高企，全民都玩地攤經濟，你手頭上有咩商品可以擺出來賣？

話說2020畢業生又就快出嚟社會，假如連埋班失業大軍一齊霸佔d屋邨/公園空地，去擺地攤賣物…

而我就只得約100本書同少量冷門漫畫…

大笪地d嘢真係平～

含淚賣腦魔

一定唔會, 地產佬無租收重得了?

咁就要睇吓人窮惡d，定係地產佬惡d…

我既肉體

港女黑鮑

屎忽

屎忽無任何亂世生存技能

做反五毛，收錢唱衰黑警，去藍絲fb搞亂檔

世界經濟絕望 窮人賣屎窟救香港
我們都不是收很貴 我們都很等錢洗